求教勿相認

求教

1.3？

Sorry應該錯 返屋企搵紙計

可唔可比d hints我

有冇答案

冇呀

你當啲電子行路 要搵條最易行嘅路

駛唔駛將三角轉成Y

唔洗 就咁行都行到出黎

你諗多陣 15分鐘都諗唔到我再po出黎

但我睇唔到可唔可以畫一畫比我？

刪咗嗰個resistor再行一次

thz

答案應該係61/94

自己計

連登有愛

師兄有料啲

秘訣都教埋喇
以後依啲問題冇難度

最緊要唔好比佢形狀嚇到
記住邊個位係equilpotential
再畫番個易睇既figure出黎